正式正名今場運動叫「香港之夏」

古有阿拉伯之春引發全世界抗爭運動
今有香港之夏引領全世界抗爭革命

阿拉伯之春都唔係過左春天就完啦，仲間接引發左雨傘運動

人人甘痛苦，你改香港之夏，甘浪漫， ，驚香港人不夠慘

人地烏克蘭叫冰火， 有水深火熱的痛苦甘，咩夏，細路仔放暑假，玩家家酒啊

應該叫，港豬初醒

甘你老母

收皮啦周保松傻西

家家酒你老母
煮飯仔呀大陸閪

流水革命、若水革命

香港之夏

如水革命點睇呢？
「流水」個「流」廣東話「流流地」
「若水」「藥水」…

香港單春

家家飯

流水
“如水”就已經著了相
形似係冇用
我即是水
水即是我
境界更高

咪定咗叫流水革命囉

意思大致相同 一定好過乜乜之夏
阿拉伯之春用「春」係因為有歷史淵源，源自19世紀末民族之春

咩正名留返贏咗再講都得

sor 唔係末，係19世紀30年代

okay，其實流水革命都已經好好

你自己玩單機啦

無大台be water革命

香港二O一九濕滯革命